其實時下大部分青年，係咪已經默認香港無得救？

本土派收皮、反抗聲音愈黎愈細、怕被清算、愈黎愈多青年走去投考警犬

咩故宮都無人反

愈黎愈多青年走去投考警犬
If you cant beat them...

不過怕俾人清算係真政府玩撚晒

香港人乜乜乜, 乜乜已死

我唔會有無得救既諗法
因為唔救香港，都救唔到自己, 特別老豆老母係走難落黎既人。

利申：已入中國政府黑名單

U Better join them because this is a part of chxxa!

應該係

對時事冷感嘅，望到警犬20k就濕撚哂

對時事敏感嘅，唔講銅鑼灣書店咁遠，毒霧冇人理；閪宮冇人理；嗰幾個DQ都冇人理

有人理嘅事係咩？海洋公園40蚊，品客妙問妙答

身邊d朋友個個都默認左，但我心諗，你唔去抗爭，香港會變咩

會考PI 有樣野我依加先明 港豬唔死到臨頭係唔會反抗
第時專打柒啲左膠示威者 由其毫無防具個啲

係

數數手指原來最有機會改變已經係兩年幾前嘅雨傘運動

而家，唉

有工翻就ok
改變? 不了

如果可以有單更大更矚目更影響到港豬既大事
又配合到外國勢力同支爆
浩天呢幾年又做到野既

都有啲機既

愈去了解 愈睇得透
根本無大部分青年係想要公義

班所謂黃絲呢
一係收左皮
一係吃喝玩樂做港豬

個人認為香港係必定無得救

26歲

以前好支持港獨,
直到最近可能人大左,開始發覺市民係無可能贏到政權,
所以都係努力令自己過得最好算

問題係理左又點

既然無辦法, 大家都覺得算了

花多d 心思諗下點樣整死大家後而仲過得開心

最有機會既梁天琦都收左皮 仲可以點

諗起就灰

理到啲乜，都唔團結可以做到啲乜
我哋又可以做到啲乜

點改變? 最有力個批都係港豬 自決派就不斷係度內鬥 真係無眼睇

人大釋法dq民選議員
有班明明平時政治冷感既港豬叫好叫座
上高登又好似睇緊天涯咁
仲有咩好講

收左都算 仲要繼續內鬥 真係好撚野 連高登都係咁真係無得救架啦